这不是香港

这不是香港
这是阳逻、这是阳逻、这是阳逻🌹🌹🌹

香港人在抗暴，阳逻人也在抗暴🌹

武汉阳逻民众维权行动，已持续五天
阳逻危急！
请大家帮忙扩散消息，引起关注

香港抗暴、阳逻抗暴，全中国抗暴…各地民众支持香港、支持阳逻最好的方式就是上街维权共振，争取自己的权益，走出家门👍🌹

起來不願做奴隸的人們

有無方法令武漢嘅同胞知道香港人支持佢地？

push

不由自主咁同佢地打氣 突然醒覺自己原來係大中華膠